想問下各位巴絲有冇試過帶貓仔坐公共交通工具

例如巴士

有 地鐵都有 坐去打針

「走啊，有貓呀！」

地鐵都得😦

唔得 但入到去嘅

用貓袋，坐巴士應該ok？

梗係用貓袋 通常都唔會趕你

巴士，上到車脾哂錢，個司機上尼趕走我
有用袋

紅van

搭下一班

去左撘港鐵啦

無
隻狗叫到七彩 次次叫gogovan

我通常都揸車，佢坐巴士地鐵會唔合作

冇錢就唔好學人養

貓星人好撚蠱惑架
通常行街、坐的士、私家車都唔叫，諗住應該ok啦

一坐地鐵巴士嗌到仆街

大佬阿，唔係個個鍾意猫，無錢唔好學人養啦

搭公共交通工具＝冇錢？

我都係, 通常帶貓搭小巴, D司機都唔會點出聲
如果帶狗睇醫生就要call gogovan
而家有車就唔洗再搭

貓收好係袋唔張揚唔好亂叫一般無事

Call gogogovan la 大哥

接左貓仔回家一星期了